其實巴塞個迪莊勁係邊？

睇佢D youtube片最勁就係係後場爆過一兩條友然後再橫傳

唔勁

世3佐真奴勁好多

不如問邊個唔係咁踢
如果中間有空位傳梗係好，而家係咪都傳撚咗中先連邊位突破都放棄埋

丹尼臣唔會咁踢

身價

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

其實巴塞個影斯基斯勁係邊？

呢2季勁撚垃圾 仲係咁出佢正選

江湖地位唔出佢教練即刻炒得

靚仔

勁？